在一段向观众展示她如何制作鸡肉的视频中，特丽安拿出了一罐沃克伍德牙买加混蛋调味料，这是一种预先混合的香料和香草，她说她非常喜欢这种调味料。 在我能回到我最喜欢的餐厅之前，这种混蛋酱是下一个最好的东西 
 我求助于草药来缓解我的疲劳，一旦我弄清楚我应该服用什么草药和剂量，我绝对被结果震惊了。 健康初创公司Mab & Stoke的创始人谈大流行期间“支付你能支付的”选项的增长 
 我们的美容休息茶是一种混合了CBD和甘菊、金盏花等草药的产品，可以促进镇静感，帮助促进良好的睡眠感，是第一个售罄的产品。 28号塔宣布清洁美丽暑期学校计划的获胜者|Hope Wright | 2020年9月17日|Essence.com 
 我痴迷于香草和香料，喜欢制作酱汁和调味品。 记者报道，2020年9月2日，华盛顿刀锋报 
 在出发之前，这些人吃了特殊的草药并献祭了猪。 为什么我们错过了因COVID-19大流行而暂停的仪式? 2020年8月14日|科学新闻 
 这种草本植物的花和叶子被用来制作药物，它的补充剂被广泛用于治疗抑郁症。 鱼油，姜黄和人参，天哪! “健脑食品”是胡扯吗? |博士。 Anand Veeravagu医学博士| 2014年10月10日|每日野兽 
 美味的香肠:密实的，点缀着香草的香肠，瘦肉多于肥肉，但仍然是多汁的。 欢迎来到Yooperland，密歇根的一小片芬兰|014年5月11日，Jane & Michael Stern 
 13凡有血肉的活物都可以作你们的食物。 我把万物都赐给你，如同青菜一样。 诺亚方舟的故事来自圣经的创世纪|每日野兽| 2014年3月24日|每日野兽 
 这种草药有大量的追随者:近13%的佛蒙特州居民报告说在上个月使用过。 从干到高:你的州大麻法律指南|Brandy Zadrozny | 2014年1月29日|每日野兽 
 后来，赫伯决定，关于他如何编造这个故事的故事也一样好。 有趣，幽默，甚至诗意:彼得·奥纳的新故事集|约瑟夫·佩舍尔| 2013年8月13日|每日野兽 
 陪伴哥伦布第二次远航的罗曼·帕涅提到了使用这种药草的另一种方法。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在它被发现的时候，许多人认为它生长的形状像雕刻上的树或灌木，而不是一种草本植物。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 因其中居民的罪恶，地悲哀，各样田地的菜蔬枯干，要到几时呢。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 这种药草只有在地中海南部海岸才能找到最完美的。 粗口史|朱利安·沙曼 
 在我看来，松香草一直是一种无害的草本植物，这一点也可以从它在儿童中用作口香糖得到证明。 干草热的治疗|乔治弗雷德里克莱德劳